物管撚有興趣留tg

如果未搵到正職對設施管理有興趣
巴絲可以留個tg 詳談

自推

輕輕一推

My elder sis is an estate agent who is paid a basic salary of two hundred fourteen thousand dollars per annum plus a ten percent commission on every deal she makes so she doesn’t work by commission only. She has to report to her manager on progress every week.

輕輕再推

不了

有工程底咩價

幫大型物管公司請緊人
想轉工可以tg我

有無巴絲有興趣
有意tg傾